우와. 이게 우리 방이란 말이냐? 이쁘게 잘 꾸몄다. 니가 했느냐?
아니요. 언니가요.
처형이 고생 많이 하셨구나. 이리와 봐라.
 앞으로 우리 언니한테도 잘 해주세요. 저한텐 엄마나 한가지에요.
오냐 알았다.
 여보.
너 지금 뭐라고 했느냐?
여보요.
여보소리 들으니 이상하구나. 넌 어째 그런 말이 입에서 술술 잘도 나오느냐?
연습 겁나게 많이 했어요. 그니까 당신도 앞으로 그런 말투 쓰지 말아주세요. 했느냐 오냐 그런말은 하인한테나 쓰는 말이죠. 전 부인이잖아요. 앞으론 절 존중해 주세요. 모든 것이 말에서부터 시작되니까 말투부터 고쳐주세요. 연애하는 동안엔 봐줬지만 이젠 부부에요.
너 아주 보통내기가 아니로구나.
여보, 그런말 쓰지 말라니까요.
